依家重點係持股數量，唔係價位

r/wallstreetbets

Peteskies2h

At these levels, it's NOT about the price of the stock. It is the number of shares in the hedge funds' possession. That's why they want you to sell.

依家價位高低影響唔到大局，佢冇貨遲早都要買我地d貨，到時價位先會升

所以，相信佢平唔到倉的 （交易量咁少，得兩三日，點平到呀？），SH就得了，唔好放貨畀對家

SH to the moon!

點解釋依家仲有貨比我地落到單買到？

咪就係，任買架wor

價位一定重要呀?價位低，利息就低。利息低，壓力都會變低，上唔到自然D人就會放，如果去返$100，佢每日俾既息少勁多WO。

叫人sh姐，唔通真係冇人放咩

今日成交股數都3000 萬，流通先得4600萬

等到基金rebalance就有大把貨流出市面啦

真係唔知d人係真傻定假膠

其實唔係好明咩叫無貨就要買你d貨，可唔可以解釋下？

1 股交易3000萬次 同3000萬股交易一次 明唔明

你咁好心機答佢

廢事其他人唔用腦睇完又on99 賣左去

你借左人貨要係市場買返還返比人
比你借個條友可以唔拎返出市場或者再借比其他人
咁借人貨還唔晒條數就會高價係市場收
就局住推高買散戶貨

但係做唔到幾多次 散户見低價咪入貨
到時要還股份個陣 咪盞蝕更多股？

有人入貨亦有人會放貨
如果放貨>入貨數量佢咪有機會吸返d貨嚟還
所以點解散戶應該要SH

fake news
d fund最後掙扎

你中意買升到800都一樣有貨可以買

如果空軍真係平晒倉嘅

唔使搵MSM吹風話WSB轉戰白銀
唔使拎錢玩ladder attack
唔使搵bot上WSB炸板放淡

講完

所以呢個咪鬥大膽既遊戲
你質低個價要成本
成本就係如果人地真係唔放你成街無貨你迫住買

你中意買800蚊都可以買，輸整都係800

股價越高，空軍既利息就越高，講緊10億計

呢個就係點解股價越壓越低既原因，散戶如果現價買就係做緊空軍之前既沽空，用緊200蚊可以買到800蚊既貨。

認真請教 咁沽空果條友可唔可以真接用錢同借貨俾佢既人私了？ 如果佢破產又會唔會有咩野介入保障我地？ 利申 山頂五十股gme 當冇左都唔會放

空軍支付緊沽空利息同landing selling既費用幫緊散戶做沽空交易，如果而家散戶買入就即係做番借貨沽空同一個原理😂